黃之風同黃金之風有咩關係？

哈

黃之風無金

如果課金比黃之風 係咪變黃金之風

g 峰：永遠到達不了港獨

I gophone have a dream